2018港姐出爐！有圖

好L 7

支那小姐

11號明芙呢？

做乜鳩 明明三個都幾靚，1,2仲係土生土長香港人

季軍果個無訓幾多日？

專登揀張影得醜樣嘅 咁冇野好講啦

冠軍果個係狄易達個ex
係中大玩相體上過A1

實至名歸啦

佢條頸好長

殘體字

ok 留返俾我屌

個亞軍醜到 唔好賴側面 係靚影側面一樣靚

亞軍爆冷

樣係靚，只係頸長

冠軍醜啲
頸又長又哨牙

都係mmc最正

比do姐串完西哂面

靚過上年個冠軍好多

叫做好過猿人爭霸戰

係 俾黑肉波霸會好好多 唔係班評審20真係好難入三甲 全民投票頭三都冇變動過

好過阿兜啦

果然最試正果個冇得攞冠軍 TVB就可以簽佢平啲